其實銅鑼灣有咩值得去shopping?

想幫助香港中小企，支持香港經濟。
想買隻襪或者買野食咁啦，
買野緊係，要留番單。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我都想知
聽日親身去探索

IKEA decathlon

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

去冒險樂園拋彩虹，練下魔法

聽日放假想出去睇戲 買定戲飛先

食meatball

冇架喇,銅鑼灣商戶,而家係警察唔俾你地做生意呀

星期五,日bye buy day